
В работе использованы два паттерна: Composite и Singleton

Ситуация:
Мы создаём компьютер и при запуске указываем, с какой операционной системой он должен загружаться
Запускать компьютер можно бесчисленное множество раз, каждый раз меняя файловую систему, 
удаляя файлы, добавляя и так далее.

Файловая система реализована с помощью паттерна Composite;
Выбран этот паттерн, так как файловая система может представлять из себя иерархическую структуру

Ос реализована с помощью паттерна Singleton;
Выбран этот паттерн, так как в нашей ситуации на любой компьютер можно поставить только одну доступную нам ос, 
которую мы определяем при первой инициализации

![File in folder Images](Filev/Images/Result.png)